★啟德MONACO開售 逼爆售樓處！

買樓群組

買樓都要排隊

唔好同我講經濟，政治，金融理論。因為呢個係奇蹟，係唔講邏輯嘅。

香港樓市奇蹟

點解黑警唔清場？

射tg未？罰$5000未？

有冇人可以報警

C生班A狗不嬲到尾不過港共外圍軍編，党要製造繁榮，幾多戲子都有！！！

我一早屌過，個學棍坡佬整出黎個乜鳩指數，係貨源早歸邊交易左右手釘價容乜易之下，造市易過痕指囉！！！

可以, 但冇警察會到場囉

大把人買樓收租，唔知入面有幾多係房屋台藍絲

執輸行頭慘過敗家

有錢嘅多幾個盤開售都仲搶得起

影到我

樓價冧先定流浮山刀手到先，千古難題

邊一個？

封鎖全區

第五波源頭

香港人好有錢
咁嘅環境仲供得起

財經台股神個個賺幾mil
散錢黎